【個人資料劫匪天堂】外國人在港的求醫記錄

請問本地外藉人士的病歷是否都可以被警方透過醫管局直接獲得﹖

英國領事館會否關注一下英國居民的病歷會否被不正確取用﹖又有冇違反歐盟嘅個人資料法例﹖

我地唔可以令香港變成個人資料劫匪天堂

呢個可以係真建制派嘅政綱之一